[對抗林鄭9up答問大會] 如果真係搞一個全民記者會，應該邀請咩人上去?

琴晚睇左個post講全民記者會嘅idea, 聽落同諗落個畫面都好有picture

之後再聽完林鄭個記者會，覺得可能會令到場運動輸，所以一定唔可以笑笑口，笑完就算

所以一定要搞得成呢個記者會，邀請所有不同界別嘅人上黎做呢個大宣言
我個腦就係每個界別都有人上去

不論係泛民, 自決, 獨派, 醫護, 律師, 藝人, 文宣, 衝衝子
人選方面有冇咩好提議?

[十一國殤] 如果真係行得成呢一步，香港人一定唔會再俾人睇死

推 1/10

全個政府invite 晒囉
擇撚晒佢地名

對抗政府喎
叫政府做咩呀

係咁意都invite 下
反正佢地唔夠僵出席

反而想睇下 香港人 個陣營有幾大

搞得好有機會搞埋臨時議會出黎
好似有場運動都係咁

係呀，所以要幫手推post
等多啲人睇到

推

如果今次再唔做D大野
好快就會輸落去

仲記唔記得4年前 我地個個睇小4點鐘許sir
之後就會輸

命運共同運

整個全民記者會個idea幾好 就算林鄭條八婆唔撚理都好 都可以比其他巴打整文宣比外國人睇 而家真係全香港唔同界別嘅人都走出黎屌鳩個政府 講到明唔撚收貨 將炮台對準赤納粹

係真係命運共同體
我地唔可以再有潔癖
現實係 我地好大機會連選舉權同被選舉權都冇呀

如果搞大件事 證明到選舉權同被選舉權香港人都無嘅話 其實可以比外國見到我地連基本人權都無

成日大多人推D 唔關事嘅post
應該放返多D嘅時間去返行動post 度

點解冇被選舉權都冇人出聲

推呀

全民反DQ 一個不能少

tui